（有圖）賣身救義士呀......

啱啱出左糧，心諗 條仆街8號出 仲要我山長水遠去尖沙咀攞錢，呢啲老闆真係仆街黎，搞到我食左一個星期福字面...
呢幾日又有好多義士比人拉左，佢地連路人都唔放過，如果每個都要律師費 我諗612好快會乾塘，我今個月已經冇晒錢再捐 又唔想賣器材 因為係我搵食用，賣左真係屎都冇得食。
呢兩日我睇緊有咩係賣到錢 賣到一千幾百都好啦，可能因為呢一千幾百就可以救返個義士，搵埋成間屋都搵到兩樣野係算值啲錢 其實都唔係咩貴重野 但我都係得返呢啲野算係出得街，二手衫褲就唔賣啦 男人底褲應該冇人會買。

好啦 入正題
第一件係burberry手錶，但冇晒電 換電只錢 我都冇晒錢換電 所以賤賣500

第二件係鑽石白金手鏈，真鑽石黎，100%堅，純銀鍍白金，本來諗住買比女神，但條女呃9我，原來佢一早結左婚，唉，跟住放係度on99咁 買返黎好似4k幾，但義賣價1500啦，係有啲長，方便你地改長短時用。

有意就加我lG啦 我知同行都好多人憎我 但我呢個post係認真 要報仇起底嘅話等完左件事先搞我okay?
啲錢我會一係捐比612 星火 或者 立場 月尾會比入數紙你地睇，如果我係用黎食人血饅頭我仆街死。

Keep 住先啦
唔好賣住